你班仆街靜啲得唔撚得

TSLA 一定跌到50蚊

樓豬重倉

聽日食早餐檸樂加冰